有冇人覺得背叛過黃毓民的人會變得特別樣衰

馬草泥
廢陶
鳩達
蟲態

我仲要叫好多舊同學投蟲態

屌新西受害者仲要游說左十幾張票投佢
呢個撚樣以前都算靚仔但依家越嚟越樣衰

鳩達有好樣過咩
一出黎已經係光頭，牙又黃

其實, 黃毓民都好樣衰

臨老俾出賣